# Translation of Ajapaik Web app to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: H2kks
# Author: Kly
# Author: Winston Sung
# Author: 予弦
# Author: 神樂坂秀吉
# --
# This file is part of the Ajapaik Project
# This file is distributed under the same license as the Ajapaik package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-04 17:21+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-03 07:03:06+0000\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2019-08-17 07:19:09+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.34.0-alpha; Translate 2019-04-24\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajapaik/ajapaik/admin.py:103
msgid "Invert colors"
msgstr "反轉色彩"

#: ajapaik/ajapaik/delfi.py:20
msgid "Bounding box must be set"
msgstr "必須設定定界框"

#: ajapaik/ajapaik/delfi.py:23
msgid "Bounding box must have 4 comma-separated members"
msgstr "定界框必須要有四個以逗號區分的構件"

#: ajapaik/ajapaik/delfi.py:28
msgid "Bounding box values must be numbers"
msgstr "定界框必須是數字"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:16
msgid "First name"
msgstr "名"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:17
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:91 ajapaik/ajapaik/forms.py:156
#: ajapaik/ajapaik/forms.py:177
msgid "Choose area"
msgstr "挑選區域"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:97 ajapaik/ajapaik/forms.py:155
#: ajapaik/ajapaik/forms.py:168 ajapaik/ajapaik/forms.py:176
#: ajapaik/ajapaik/forms.py:185
msgid "Choose album"
msgstr "挑選相簿"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:172 ajapaik/ajapaik/forms.py:179
msgid "Choose photo"
msgstr "挑選照片"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:201 ajapaik/ajapaik/forms.py:220
msgid "Choose parent album"
msgstr "挑選主要相簿"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:376 ajapaik/ajapaik/forms.py:424
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:24
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:73
msgid "Albums"
msgstr "相簿"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:377
msgid "Licence"
msgstr "授權協議"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:379
msgid "I am the author"
msgstr "我是作者"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:391
msgid "Missing image"
msgstr "缺少圖像"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:393
msgid "Missing description"
msgstr "缺少描述"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:395
msgid "Missing licence"
msgstr "缺少授權協議"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:409 ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:103
msgid "Parent album"
msgstr "主要相簿"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:412
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:413
msgid "If this album is tied to a certain location, specify here"
msgstr "若此相簿與某處位置相關聯，請在此指出"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:416
msgid "Album type"
msgstr "相簿類型"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:417
msgid "Anything else"
msgstr "其它"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:417
msgid "Person"
msgstr "人物"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:418 ajapaik/ajapaik/models.py:182
#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:69
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:419 ajapaik/ajapaik/models.py:184
#: ajapaik/ajapaik/models.py:353 ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:78
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:420 ajapaik/ajapaik/models.py:188
msgid "Is public"
msgstr "是公開的"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:421 ajapaik/ajapaik/models.py:189
msgid "Is open"
msgstr "是開放的"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:435
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:440
msgid "Comment box supports Markdown\n\nParagraphs\nAdd two new lines to start a new paragraph.\n\nBold\n**Geotagging** is the first task on Ajapaik.\n\nItalic\nNext come *rephotography* and *dating*.\n\nLinks\nJoin the discussion on [Ajapaiklejad FB group](https://www.facebook.com/groups/ajapaiklejad).\n\nImages\n![Ajapaik is gift for EV100](https://ajapaik.ee/static/images/ev100.png)"
msgstr "評論框支援 Markdown 語法\n\n段落\n添加新的兩行會開始一個新段落。\n\n粗體\n**進行地理標記**是在 Ajapaik 上的首要任務。\n\n斜體\n接著是*翻拍照片*和*日期標註*。\n\n連結\n加入在 [Ajapaiklejad 臉書群組]（https://www.facebook.com/groups/ajapaiklejad）裡的討論。\n\n圖片\n![Ajapaik 是獻給愛沙尼亞共和國成立 100 週年的禮物]（https://ajapaik.ee/static/images/ev100.png）"

#: ajapaik/ajapaik/forms.py:476
msgid "Nothing to change."
msgstr "沒有需更改的。"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:178
msgid "Female"
msgstr "女"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:179
msgid "Male"
msgstr "男"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:207
msgid "Wikidata identifier"
msgstr "維基數據識別碼"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:222
msgid "b."
msgstr "b."

#: ajapaik/ajapaik/models.py:338
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:354
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:846 ajapaik/ajapaik/models.py:946
msgid "Different"
msgstr "差異"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:847 ajapaik/ajapaik/models.py:947
msgid "Similar"
msgstr "相似"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:848 ajapaik/ajapaik/models.py:948
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1019
msgid "Geotag"
msgstr "地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1020 ajapaik/ajapaik/models.py:1080
#: ajapaik/ajapaik/templates/_comments.html:11
msgid "Rephoto"
msgstr "翻拍"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1021
msgid "Photo upload"
msgstr "照片上傳"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1022
msgid "Photo curation"
msgstr "照片策展"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1023
msgid "Photo re-curation"
msgstr "照片重新策展"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1024
msgid "Dating"
msgstr "註明日期"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1025
msgid "Dating confirmation"
msgstr "註明日期確認"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1026
msgid "Film still"
msgstr "劇照"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1027
msgid "Delete annotation"
msgstr "刪除註解"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1028
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/email_confirm.html:20
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1029
msgid "Confirm Image similarity"
msgstr "確認圖片相似度"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1058
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1059
msgid "EXIF"
msgstr "EXIF"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1060
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1061
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1062
msgid "StreetView"
msgstr "街景"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1063
msgid "Source geotag"
msgstr "來源地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1064
msgid "Android app"
msgstr "Android 應用程式"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1075
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1076
msgid "Map view"
msgstr "地圖檢視"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1077
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1078
msgid "Permalink"
msgstr "靜態連結"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1079
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1084
msgid "Google map"
msgstr "Google地圖"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1085
msgid "Google satellite"
msgstr "Google 衛星"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1086
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1087
msgid "Juks"
msgstr "Juks"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1088
msgid "No map"
msgstr "無地圖"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1210 ajapaik/ajapaik/models.py:1212
msgid "Anonymous user"
msgstr "匿名使用者"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1483
msgid "Day"
msgstr "日"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1484
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ajapaik/ajapaik/models.py:1485
msgid "Year"
msgstr "年"

#: ajapaik/ajapaik/templates/404.html:5 ajapaik/ajapaik/templates/404.html:11
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: ajapaik/ajapaik/templates/404.html:14
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_album_creation_modal.html:7
msgid "Collection info"
msgstr "典藏訊息"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_album_creation_modal.html:17
msgid "System error"
msgstr "系統錯誤"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_album_creation_modal.html:31
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/delete.html:17
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:43
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:65
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:91
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:18
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_album_creation_modal.html:34
#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/csvphoto/change_list.html:21
#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/norwegiancsvphoto/change_list.html:19
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_block_leaderboard.html:12
msgid "Recent activity leaderboard"
msgstr "近期活動的排行榜"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_block_leaderboard.html:15
#, python-format
msgid "Album %(album_name)s leaderboard"
msgstr "相簿 %(album_name)s 的排行榜"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_block_leaderboard.html:18
msgid "All time leaderboard"
msgstr "全部時間的排行榜"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_comments.html:7
msgid "Original photo"
msgstr "原始照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:4
msgid "Ajapaik is developed by the <a href='http://xn--fotoprand-z2a.org.ee/wp/mtu/' target='_blank'>Estonian Photographic Heritage Society (MTÜ Eesti Fotopärand)</a> listed in the list of non-profit associations, foundations and religious associations benefiting from income tax incentives. We declare your donations and You will get income tax refunds for that."
msgstr "Ajapaik 是由列為受益於所得稅務優惠的非營利協會、基金會、宗教協會名單裡的<a href='http://xn--fotoprand-z2a.org.ee/wp/mtu/' target='_blank'>愛沙尼亞攝影遺產學會（MTÜ Eesti Fotopärand）</a>所開發。在我們申報您的捐款後，您將會收到所得稅退稅。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:5
msgid "Details for one-time donations"
msgstr "單筆捐款詳情"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:6
msgid "Beneficiary's name"
msgstr "受益人名稱"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:7
msgid "Beneficiary's account no"
msgstr "受益人帳戶號碼"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:8
msgid "LHV single payment link"
msgstr "LHV 整筆支付連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:10
#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:37
msgid "LHV bank"
msgstr "LHV 銀行"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:12
msgid "Krediidipank single payment link"
msgstr "Krediidipank 整筆支付連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:14
#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:42
msgid "Krediidipank"
msgstr "Krediidipank"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:16
msgid "SEB single payment link"
msgstr "SEB 整筆支付連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:18
#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:46
msgid "SEB bank"
msgstr "SEB 銀行"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:20
msgid "Swedbank single payment link"
msgstr "瑞典銀行整筆支付連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:23
#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:50
msgid "Swedbank"
msgstr "瑞典銀行"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:25
msgid "Nordea single payment link"
msgstr "北歐銀行整筆支付連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:27
#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:54
msgid "Nordea bank"
msgstr "北歐銀行"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:29
msgid "Danske single payment link"
msgstr "丹斯克銀行整筆支付連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:31
#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:58
msgid "Danske bank"
msgstr "丹斯克銀行"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:34
msgid "Prefilled forms for standing payments"
msgstr "常規支付預填表單"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:35
msgid "LHV payment order link"
msgstr "LHV 支付委託連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:39
msgid "Krediidipank payment order link"
msgstr "Krediidipank 支付委託連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:44
msgid "SEB payment order link"
msgstr "SEB 支付委託連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:48
msgid "Swedbank payment order link"
msgstr "瑞典銀行支付委託連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:52
msgid "Nordea payment order link"
msgstr "北歐銀行支付委託連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:56
msgid "Danske payment order link"
msgstr "丹斯克銀行支付委託連結"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:60
msgid "Other ways of supporting us"
msgstr "其它支持我們的方法"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:61
msgid "Ajapaik Brave referral"
msgstr "Ajapaik Brave 推薦"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_donate_details.html:62
msgid "Try the Brave browser - it's based on Chromium and you can award your favourite sites with cryptocurrency."
msgstr "請嘗試 Brave 瀏覽器 - 這是基於 Chromium 瀏覽器內容，能讓您以加密貨幣來獎勵您喜愛的網站。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:2
msgid "Filtering"
msgstr "篩選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:12
msgid "Sort by distance from you"
msgstr "排序按離您的距離"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:22
msgid "Sort by time and ..."
msgstr "排序按時間與…"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:32
msgid "Sort by photos' time added"
msgstr "排序按照片所添加的時間"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:43
msgid "Sort by stills' timestamp"
msgstr "排序按靜態攝影的時間標記"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:53
msgid "Sort by views' time added or amount"
msgstr "排序按景色的添加時間或數量"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:62
msgid "Sort by geotags' time added or amount"
msgstr "排序按地理標籤的添加時間或數量"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:72
msgid "Sort by datings' time added or amount"
msgstr "排序按註明日期的添加時間或數量"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:82
msgid "Sort by rephotos' time added or amount"
msgstr "排序按翻拍照片的添加時間或數量"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:92
msgid "Sort by comments' time added or amount"
msgstr "排序按評論的添加時間或數量"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:102
msgid "Sort by likes' time added or amount"
msgstr "排序按說讚的添加時間或數量"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:112
msgid "Sort by amount and ..."
msgstr "排序按數量和…"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:122
msgid "Change sorting order"
msgstr "更改排序順序"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_dropdown.html:131
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:8
msgid "How to sort"
msgstr "如何排序"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:14
msgid "From this group"
msgstr "來自此群組"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:50
msgid "Choose 2 parameters"
msgstr "挑選 2 個參數"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:58
msgid "or"
msgstr "或"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:64
msgid "and"
msgstr "和"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:65
msgid "1 of"
msgstr "1/"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:98
msgid "orders pictures by distance from you"
msgstr "按離您的距離來排序圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_filtering_tutorial_modal.html:105
msgid "reverses sorting"
msgstr "反向排序"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_footer.html:19
msgid "Estonian Photographic Heritage Society"
msgstr "愛沙尼亞攝影遺產學會"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_footer.html:29
msgid "Support Ajapaik"
msgstr "支持 Ajapaik"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_footer.html:29
msgid "Support us"
msgstr "支援我們"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_footer.html:34
msgid "See also – Sift.pics"
msgstr "另見 – Sift.pics"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_full_leaderboard_modal.html:20
#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:113
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:12
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:39
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:6
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:41
msgid "Ajapaik shows how places have changed over time"
msgstr "Ajapaik 展示出地點隨著時間出現的變化"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:14
msgid "Discover how places looked like years ago by"
msgstr "探索地點在多年前的模樣"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:17
msgid "* searching historic view pictures from Estonian museums' collections and curating selected images to Ajapaik,"
msgstr "* 搜尋來自愛沙尼亞博物館收藏的歷史性景觀圖片，並策展所選圖片到 Ajapaik 上，"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:20
msgid "* geotagging pictures from places you are familiar with and"
msgstr "* 從您所孰悉的地點對圖片做地理標記以及"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:23
msgid "* rephotographing the historic views from places you visit."
msgstr "* 從您探訪過的地點重新翻拍歷史性景觀。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:27
#, python-format
msgid "Ajapaik has <b>%(total_photo_count)s</b> historic pictures, out of which <b>%(total_photos_tagged)s</b> pictures have been put on the map by <b>%(contributing_users)s</b> users and <b>%(rephoto_count)s</b> rephotographs for <b>%(rephotographed_photo_count)s</b> pictures made by <b>%(rephotographing_users)s</b> users."
msgstr "Ajapaik 上共有 <b>%(total_photo_count)s</b> 張歷史性圖片，當中 <b>%(total_photos_tagged)s</b> 張圖片已被 <b>%(contributing_users)s</b> 名使用者加在地圖裡，以及由 <b>%(rephotographing_users)s</b> 名使用者所做出用於 <b>%(rephotographed_photo_count)s</b> 張圖片的 <b>%(rephoto_count)s</b> 張翻拍照片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:32
#, python-format
msgid "You have suggested location for <b>%(user_geotagged_photos)s</b> picture."
msgid_plural "You have suggested locations for <b>%(user_geotagged_photos)s</b> pictures."
msgstr[0] "您已建議對於<b>%(user_geotagged_photos)s</b>圖片的位置。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:37
#, python-format
msgid "You have made <b>%(user_rephotos)s</b> rephoto for"
msgid_plural "You have made <b>%(user_rephotos)s</b> rephotos for"
msgstr[0] "您已作出 <b>%(user_rephotos)s</b> 張翻拍照片用於"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:38
#, python-format
msgid "<b>%(user_rephotographed_photos)s</b> picture."
msgid_plural "<b>%(user_rephotographed_photos)s</b> pictures."
msgstr[0] "<b>%(user_rephotographed_photos)s</b>圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:41
msgid "General statistics refresh every 10 minutes."
msgstr "每隔十分鐘重新整理一般統計。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:44
msgid "Supporters of Ajapaik"
msgstr "Ajapaik 的支持者們"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:47
msgid "KulKa logo"
msgstr "KulKa 標誌"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:50
msgid "Ministry of Education logo"
msgstr "教育部標誌"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:63
msgid "EV100 logo"
msgstr "EV100 標誌"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_general_info_modal_content.html:66
msgid "KYSK logo"
msgstr "KYSK 標誌"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:4
msgid "Back to homepage"
msgstr "返回首頁"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:13
msgid "Search album"
msgstr "搜尋相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:16
msgid "Search photos"
msgstr "搜尋照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:19
msgid "Show in grid"
msgstr "在網格顯示"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:30
#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:107
#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:109
msgid "Geotag pictures"
msgstr "地理標籤圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:34
#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:102
msgid "Show on map"
msgstr "在地圖上顯示"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:40
msgid "List face recognition albums"
msgstr "列出臉部識別相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:46
msgid "Add photos"
msgstr "添加照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:51
msgid "Newsletters"
msgstr "簡報"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:56
msgid "Mark Similar Images"
msgstr "標記相似圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:60
msgid "Current selection"
msgstr "目前所選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:70
msgid "Choose language"
msgstr "選擇語言"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:82
msgid "About Ajapaik"
msgstr "關於 Ajapaik"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:85
msgid "Ajapaik on Facebook"
msgstr "Facebook 上的 Ajapaik"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:91
msgid "Profile and leaderboard"
msgstr "個人檔案與排行榜"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:99 ajapaik/ajapaik/views.py:1731
#: ajapaik/ajapaik/views.py:1748 ajapaik/ajapaik/views.py:1784
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_header.html:110
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:9
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:13
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:67
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:14
#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:21
msgid "Album curated by"
msgstr "相簿策展由"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:23
msgid "Contributors' leaderboard"
msgstr "貢獻者排行榜"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:27
#, python-format
msgid "Album has %(counter)s historic picture,"
msgid_plural "Album has %(counter)s historic pictures,"
msgstr[0] "相簿有 %(counter)s 張歷史圖片，"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:28
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:100
#, python-format
msgid "%(counter)s user has put"
msgid_plural "%(counter)s users have put"
msgstr[0] "%(counter)s 名使用者已放入"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:30
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:102
msgid "all the pictures on the map."
msgstr "在地圖上的所有圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:32
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:104
#, python-format
msgid "%(counter)s picture on the map."
msgid_plural "%(counter)s pictures on the map."
msgstr[0] "在地圖上有 %(counter)s 張圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:37
msgid "You haven't made any location suggestions for pictures in this album."
msgstr "您還沒有替此相簿裡的圖片做位置建議。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:39
msgid "You have made a location suggestion for"
msgstr "您已作出位置建議有關於"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:41
msgid "all the pictures from this album."
msgstr "來自此相簿的所有圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:43
#, python-format
msgid "%(counter)s picture in this album."
msgid_plural "%(counter)s pictures in this album."
msgstr[0] "在此相簿裡有 %(counter)s 張圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:50
#, python-format
msgid "%(counter)s user has made"
msgid_plural "%(counter)s users have made"
msgstr[0] "%(counter)s 名使用者做出"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:51
#, python-format
msgid "%(counter)s rephotograph"
msgid_plural "%(counter)s rephotographs"
msgstr[0] "%(counter)s 張翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:52
#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:59
#, python-format
msgid "for %(counter)s picture in the album."
msgid_plural "for %(counter)s picture in the album."
msgstr[0] "相簿裡的 %(counter)s 張圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:58
#, python-format
msgid "You have made %(counter)s rephoto"
msgid_plural "You have made %(counter)s rephotos"
msgstr[0] "您已做出 %(counter)s 張翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:65
msgid "Some nearby albums"
msgstr "一些附近的相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:74
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:330
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:194
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_info_modal_content.html:104
msgid "Back to map"
msgstr "返回地圖"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_leaderboard_positions.html:9
msgid "User Facebook photo"
msgstr "使用者 Facebook 照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_leaderboard_positions.html:11
msgid "User Google photo"
msgstr "使用者 Google 照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:7
msgid "Log in to save your score"
msgstr "登入來儲存您的積分"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:9
msgid "Log in to upload rephoto"
msgstr "登入來上傳翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:11
msgid "Log in to curate content"
msgstr "登入來策展內容"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:13
msgid "Log in to create still frames"
msgstr "登入來建立靜止框"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:15
msgid "Log in to save selection"
msgstr "登入來儲存所選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:19
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "與 Facebook 連接"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:22
msgid "Connect with Google"
msgstr "與 Google 連接"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:27
msgid "E-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:29
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:33
msgid "Register with e-mail"
msgstr "以電子郵件註冊"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_log_in.html:36
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:15
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:67
msgid "Click to choose"
msgstr "點擊來挑選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:19
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:371
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:222
msgid "Album details"
msgstr "相簿詳情"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:22
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:71
msgid "Show albums"
msgstr "顯示相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:27
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:75
msgid "Show pictures"
msgstr "顯示圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:29
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:77
msgid "All pictures"
msgstr "全部圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:32
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:79
msgid "Show my favorites"
msgstr "顯示我的個人最愛"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:34
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:81
msgid "My favorites"
msgstr "我的個人最愛"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:37
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:83
msgid "Show rephotographed by me"
msgstr "顯示由我做出的翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:39
#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:85
msgid "My rephotos"
msgstr "我的翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_mode_select.html:46
msgid "Remove album filter"
msgstr "移除相簿篩選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_description_container.html:5
msgid "Approximate address"
msgstr "近似地址"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:39
msgid "Flip photo"
msgstr "翻轉照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:78
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:79
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:120
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:121
msgid "similar photo"
msgstr "相似照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:81
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:82
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:123
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:124
msgid "duplicate photo"
msgstr "相同照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:232
msgid "Unknown author"
msgstr "未知作者"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:304
#: ajapaik/ajapaik/templates/game.html:53
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:51
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:176
msgid "Pick the shooting location!"
msgstr "挑選目標位置！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:310
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:182
msgid "Date this image"
msgstr "替此圖片註明日期"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:315
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:186
msgid "Add rephoto"
msgstr "添加翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:318
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:189
msgid "Tag a new face - clicking this button will enable you to draw a face rectangle on the main image"
msgstr "標記新面部 - 點擊此按鈕來啟用在主圖片上繪製面部方框"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:324
msgid "Discuss"
msgstr "討論"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:356
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:214
msgid "Picture belongs to album"
msgid_plural "Picture belongs to albums:"
msgstr[0] "屬於相簿的圖片："

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_modal.html:375
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:226
msgid "Curator"
msgstr "策展人"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:21
msgid "Taken"
msgstr "採用"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:23
#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:103
#: ajapaik/ajapaik/templates/user_upload.html:23
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:28
msgid "Select file..."
msgstr "選擇檔案…"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:38
msgid "Make a contemporary rephoto from the very same place where the historic picture was taken and upload it. Uploaded rephotograph will be attributed to you under the"
msgstr "從拍出歷史性圖片的同一地點來做出翻拍照片，並將其上傳。所上傳的翻拍照片將會歸功於您基於"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:39
msgid "licence"
msgstr "授權協議"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:44
#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:38
#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:130
#: ajapaik/ajapaik/templates/user_upload_add_album.html:19
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/add_subject.html:20
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:59
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:81
msgid "Select new file..."
msgstr "選擇新檔案…"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_photo_upload_modal.html:111
msgid "File upload failed."
msgstr "檔案上傳失敗。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_rephoto_description_container.html:35
msgid "Date taken"
msgstr "日期採用"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_similar_images_tutorial_modal.html:6
msgid "Compare images"
msgstr "比較圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_similar_images_tutorial_modal.html:12
msgid "Indicate whether the content on pictures is overlapping or not. In the case of overlapping content the place or object is the same, in the case of same shot one of the pictures may also be cropped."
msgstr "指示出圖片裡的內容是否重疊。在重疊的情況下，地點或物體會是相同的；在相同鏡頭情況下，可剪裁其中一張圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_similar_images_tutorial_modal.html:15
msgid "The decision can also be made on keyboard (1, 2, 3)."
msgstr "可用鍵盤來決定（1、2、3）。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/_video_modal.html:27
msgid "You're anonymous. You can now log in with your e-mail."
msgstr "您為匿名使用者，您現在可以以您的電子郵件來登入。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base.html:40
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:36
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/login.html:40
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:14
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:33
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:35
msgid "Change E-mail"
msgstr "修改電子郵件"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:37
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/base_anonymous.html:38
msgid "Socialaccount connections"
msgstr "社會網路帳號連接"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/email_confirm.html:6
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/email_confirm.html:10
msgid "Confirm E-mail address"
msgstr "確認電子郵件地址"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/email_confirm.html:16
#, python-format
msgid "Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail address for user %(user_display)s."
msgstr "請確認 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 是 %(user_display)s 的電子郵件地址。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/email_confirm.html:27
#, python-format
msgid "This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a href=\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr "電子郵件確認連結已逾期或是無效，請發出<a href=\"%(email_url)s\">新的電子郵件確認請求</a>。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/login.html:6
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/login.html:10
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/login.html:41
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/login.html:15
#, python-format
msgid "Please sign in with one\nof your existing third party accounts. Or, <a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a>\nfor a %(site_name)s account and sign in below:"
msgstr "請以您現有的第三方帳號登入，或是<a href=\"%(signup_url)s\">註冊</a>以下%(site_name)s的帳號後登入："

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/login.html:30
#, python-format
msgid "If you have not created an account yet, then please\n<a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> first."
msgstr "如果您還沒有創立一個帳號，請先<a href=\"%(signup_url)s\">註冊</a>。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset.html:6
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset.html:10
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_done.html:6
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_done.html:9
msgid "Password Reset"
msgstr "重新設定密碼"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset.html:15
msgid "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you an e-mail allowing you to reset it."
msgstr "忘記您的密碼？請在下方輸入您的電子郵件地址，然後我們會發送您一封電子郵件讓您來重新設定。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset.html:20
msgid "Reset My Password"
msgstr "重設我的密碼"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset.html:23
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "若您在重新設定密碼時有任何狀況，請聯絡我們。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_done.html:15
msgid "We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "我們已發送您電子郵件，若您在幾分鐘內未收到請聯絡我們。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key.html:4
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key.html:7
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key.html:17
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key_done.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key.html:7
msgid "Bad Token"
msgstr "錯誤權杖"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key.html:11
#, python-format
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</a>."
msgstr "密碼重新設定連結無效，可能是因為已被使用過。麻煩請求<a href=\"%(passwd_reset_url)s\">新密碼設定</a>。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key.html:20
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密碼現在已變更。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup.html:5
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup.html:8
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup.html:18
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup.html:10
#, python-format
msgid "Already have an account? Then please <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a>."
msgstr "已經有帳號了嗎？那麼請<a href=\"%(login_url)s\">登入</a>。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup_closed.html:5
#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup_closed.html:8
msgid "Sign Up Closed"
msgstr "註冊已關閉"

#: ajapaik/ajapaik/templates/account/signup_closed.html:10
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr "很抱歉，但註冊目前已關閉。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/csvphoto/change_list.html:6
#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/norwegiancsvphoto/change_list.html:6
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/csvphoto/change_list.html:7
msgid "Upload photos via CSV file"
msgstr "透過 CSV 檔案上傳照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/csvphoto/change_list.html:15
#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/norwegiancsvphoto/change_list.html:15
msgid "Album ID"
msgstr "相簿 ID"

#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/csvphoto/change_list.html:17
#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/norwegiancsvphoto/change_list.html:17
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/csvphoto/change_list.html:19
msgid "ZIP"
msgstr "ZIP"

#: ajapaik/ajapaik/templates/admin/ajapaik/norwegiancsvphoto/change_list.html:7
msgid "Upload The Digital Archives of Norway photos via CSV file"
msgstr "透過 CSV 檔案上傳挪威照片的數位存檔"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:16
msgid "Gallery of old historic photos from the album"
msgstr "來自相簿的舊歷史性照片圖庫"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:18
msgid "Historic photo gallery"
msgstr "歷史性照片圖庫"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:22
msgid "Mapped old historic photos from the album"
msgstr "來自相簿的對應舊歷史性照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:24
msgid "Mapped old historic photos"
msgstr "對應舊歷史性照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:28
msgid "Help geotag old historic photos from the album"
msgstr "協助來自相簿舊歷史性照片的地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:30
msgid "Help geotag old historic photos"
msgstr "協助舊歷史性照片的地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:34
msgid "Before and after view of"
msgstr "前後景色屬於"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:36
msgid "Historic photo of"
msgstr "歷史性照片屬於"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:39
msgid "Curate historic photos from museums into Ajapaik for geotagging and rephotographing"
msgstr "策展來自博物館的歷史性照片到 Ajapaik 來進行地理標記和翻拍"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:47
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:49
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:72
msgid "historic,pictures,old,photos"
msgstr "歷史性、圖片、舊的、照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:53
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:55
msgid "historic,pictures,old,photos,map,geotagged,location"
msgstr "歷史性、圖片、舊的、照片、地圖、已有地理標籤、位置"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:59
#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:61
msgid "historic,pictures,old,photos,crowd-sourced,geotagging,game"
msgstr "歷史性、圖片、舊的、照片、眾包、添加地理標籤中、競賽"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:65
msgid "historic,picture,old,photo,before,after"
msgstr "歷史性、圖片、舊的、照片、前、後"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:67
msgid "historic,picture,old,photo"
msgstr "歷史性、圖片、舊的、照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:70
msgid "search,museum,old,photos,pictures,historic"
msgstr "搜尋、博物館、舊的、照片、圖片、歷史性"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:90
#, python-format
msgid "Gallery of rephotographs by %(rephotos_by_name)s"
msgstr "%(rephotos_by_name)s 提供的翻拍照片圖庫"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:94
#, python-format
msgid "Album has %(album_photo_count)s historic pictures. Let's put pictures on the map!"
msgstr "相簿已有 %(album_photo_count)s 張歷史性圖片，讓我們將圖片加在地圖上吧！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:96
msgid "Let's put pictures on the map"
msgstr "讓我們放入圖片到地圖上"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:99
#, python-format
msgid "Album has %(counter)s photo,"
msgid_plural "Album has %(counter)s photos,"
msgstr[0] "相簿有 %(counter)s 張照片，"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:199
msgid "Timepatch (Ajapaik)"
msgstr "時光修補（Ajapaik）"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:268
msgid "Geolocation error"
msgstr "地理位置錯誤"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:271
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:415
msgid "This website uses cookies to ensure you get the best experience on our website"
msgstr "此網站使用 cookies 來確保您在我們的網站上能取得最佳體驗"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:416
msgid "Got it!"
msgstr "了解！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/base_bootstrap.html:417
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/delete.html:10
msgid "Really remove this comment?"
msgstr "確定要移除此評論？"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/delete.html:16
#: ajapaik/ajapaik/templates/socialaccount/connections.html:37
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/form.html:4
msgid "Identify yourself to comment"
msgstr "辨認您的身份來評論"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/form.html:6
msgid "Your comment"
msgstr "您的評論"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/form.html:38
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:14
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:22
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:26
msgid "Dislike"
msgstr "不喜歡"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:30
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:90
msgid "Reply"
msgstr "回復"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:39
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:41
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:45
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:26
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:40
msgid "Are you sure that you want to delete this comment and all replies?"
msgstr "您確定您要刪除此評論以及所有的回覆嗎？"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:47
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:61
#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:87
msgid "supports Markdown"
msgstr "支援 Markdown 語言"

#: ajapaik/ajapaik/templates/comments/list.html:64
#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:134
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ajapaik/ajapaik/templates/compare_photos.html:57
msgid "No content overlap"
msgstr "沒有內容重疊"

#: ajapaik/ajapaik/templates/compare_photos.html:62
msgid "Overlapping content"
msgstr "重疊內容"

#: ajapaik/ajapaik/templates/compare_photos.html:67
msgid "Same shot"
msgstr "相同鏡頭"

#: ajapaik/ajapaik/templates/compare_photos_no_results.html:12
msgid "You have already reviewed all the similar image pairs"
msgstr "您已檢視過所有相似圖片配對"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:17
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝您！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:23
msgid "Your photos have now been added to Ajapaik and can be interacted with as usual."
msgstr "您的照片現已添加到 Ajapaik 並可如同一般互動。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:25
msgid "Points awarded for curating"
msgstr "策展的積分獎勵"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:28
msgid "You can start geotagging the new content here"
msgstr "您可以開始對在此的新內容加上地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:32
msgid "Tell your friends on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上告訴您的朋友"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:51
msgid "Edit your album"
msgstr "編輯您的相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:62
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:89
msgid "Open album (anyone can add photos)"
msgstr "開放相簿（任何人都能添加照片）"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:97
msgid "Visible (shown in selection)"
msgstr "可見（在所選顯示）"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:113
msgid "If the photos are from the same place, specify a location here"
msgstr "若照片來自於相同地點，請在此指定位置"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator.html:119
msgid "Place"
msgstr "場所"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:9
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:16
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:23
msgid "My albums"
msgstr "我的相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:35
msgid "Full search"
msgstr "完整搜尋"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:41
msgid "Search!"
msgstr "搜尋！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:46
#: ajapaik/ajapaik/templates/js_templates/map_view_side_panel.html:10
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:51
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:58
msgid "Filter existing"
msgstr "現有篩選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:62
msgid "MUIS"
msgstr "MUIS"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:66
msgid "DIGAR"
msgstr "DIGAR"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:70
msgid "MKA"
msgstr "MKA"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:74
msgid "ETERA"
msgstr "ETERA"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:78
msgid "UTLIB"
msgstr "UTLIB"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:82
msgid "Fotis"
msgstr "Fotis"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:86
msgid "Finna"
msgstr "Finna"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:90
msgid "Wikimedia Commons"
msgstr "維基共享資源"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:95
msgid "Europeana"
msgstr "歐洲數位圖書館"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:101
msgid "Flickr Commons"
msgstr "Flickr 公眾相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:112
#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_selection.html:19
msgid "Clear selection"
msgstr "清除所選"

#: ajapaik/ajapaik/templates/curator_search_controls.html:118
msgid "Submit selection to Ajapaik"
msgstr "提交所選至 Ajapaik"

#: ajapaik/ajapaik/templates/django_comments_xtd/reply.html:10
msgid "Reply to"
msgstr "回覆"

#: ajapaik/ajapaik/templates/dummy_translations.html:3
msgid "Notify me about follow-up comments"
msgstr "通知我有關後續的評論"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:2
msgid "Interior "
msgstr "內部"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:3
msgid "Exterior "
msgstr "外觀"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:4
msgid "Urban "
msgstr "都市"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:5
msgid "Rural "
msgstr "鄉村"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:6
msgid "View "
msgstr "景色"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:7
msgid "Social "
msgstr "社會"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:8
msgid "Ground "
msgstr "場地"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:9
msgid "Raised "
msgstr "升起"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:10
msgid "One "
msgstr "一"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:11
msgid "Many "
msgstr "很多"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:12
msgid "Whole "
msgstr "整個"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:13
msgid "Detail "
msgstr "細節"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:14
msgid "Staged "
msgstr "上演"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:15
msgid "Natural "
msgstr "自然"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:16
msgid "Public "
msgstr "公開"

#: ajapaik/ajapaik/templates/extra_translations.html:17
msgid "Private "
msgstr "非公開"

#: ajapaik/ajapaik/templates/frontpage.html:30
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: ajapaik/ajapaik/templates/game.html:25
msgid "Game modal photo"
msgstr "遊玩形態照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/game.html:48
msgid "Show description"
msgstr "顯示描述"

#: ajapaik/ajapaik/templates/game.html:65
msgid "The picture has not yet been pinned on the map. Be the first!"
msgstr "圖片尚未釘加在地圖上，來成為第一位添加的人吧！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/game.html:68
msgid "1 suggestion has been submitted for this picture. Add yours!"
msgstr "有 1 個此圖片的建議已提交。來添加您的建議！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/game.html:72
msgid "suggestions have been submitted for this picture. Add yours!"
msgstr "有對於此圖片的建議已提交。來添加您的建議！"

#: ajapaik/ajapaik/templates/leaderboard.html:19
msgid "Back home"
msgstr "返回首頁"

#: ajapaik/ajapaik/templates/mapview.html:21
msgid "Search box"
msgstr "搜尋框"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_selection.html:15
msgid "Add to album"
msgstr "添加至相簿"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_selection.html:24
msgid "Images have overlapping content"
msgstr "圖片重疊內容"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_selection.html:28
msgid "All images are of the same shot"
msgstr "相同鏡頭的所有圖片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_selection.html:37
msgid "You can re-order photos by dragging and dropping"
msgstr "您可以透過拖拉來重新排序照片"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_upload_choice.html:13
msgid "Import from public collections"
msgstr "從公眾收藏匯入"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photo_upload_choice.html:20
msgid "Upload yourself"
msgstr "上傳您自己的"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:24
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:26
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:95
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:148
#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:149
msgid "rephoto"
msgstr "翻拍"

#: ajapaik/ajapaik/templates/photoview.html:163
msgid "People claimed to be on this photo"
msgstr "聲稱在此照片上的人物"

#: ajapaik/ajapaik/templates/socialaccount/connections.html:5
#: ajapaik/ajapaik/templates/socialaccount/connections.html:10
msgid "Account Connections"
msgstr "帳號連接"

#: ajapaik/ajapaik/templates/socialaccount/connections.html:13
msgid "You can sign in to your account using any of the following third party accounts:"
msgstr "您可以使用以下第三方帳號來登入到您的帳號："

#: ajapaik/ajapaik/templates/socialaccount/connections.html:45
msgid "You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您目前沒有連接到此帳號的社會網路帳號。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/socialaccount/connections.html:48
msgid "Add a 3rd Party Account"
msgstr "添加第三方帳號"

#: ajapaik/ajapaik/templates/user_upload.html:18
#, python-format
msgid "I, %(user)s, the copyright holder of this work, irrevocably grant anyone the right to use this work under the <a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution ShareAlike 4.0 license (CC-BY-SA)</a>."
msgstr "我，%(user)s，此作品的版權所有者，基於<a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.zh_TW\" target=\"_blank\">姓名標示-相同方式分享 4.0 國際（CC-BY-SA）</a>不撤銷授予任何人使用此作品的權限。"

#: ajapaik/ajapaik/templates/user_upload.html:26
msgid "Upload and mark on map"
msgstr "上傳並標記在地圖"

#: ajapaik/ajapaik/templates/user_upload_add_album.html:22
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/add_subject.html:23
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:463
msgid "Non-authenticated user"
msgstr "非認證使用者"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:602
msgid "Geotagging game"
msgstr "地理標記競賽"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:670
#, python-format
msgid "%(name)s - rephotos"
msgstr "%(name)s - 翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1117
msgid "Cannot upload to these albums"
msgstr "無法上傳到這些相簿"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1139
msgid "Recuration successful"
msgstr "重新策展成功"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1141
msgid "Problem with album selection"
msgstr "相簿選擇問題"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1143
msgid "Faulty data submitted"
msgstr "已提交不完整資料"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1449 ajapaik/ajapaik/views.py:1456
#: ajapaik/ajapaik/views.py:1458
msgid "Browse photos on map"
msgstr "在地圖上瀏覽照片"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1590
msgid "Your contribution didn't change the estimated location for the photo, not yet anyway."
msgstr "您的貢獻還沒有更改到照片的估計位置"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1592
msgid "The photo has been mapped to a new location thanks to you."
msgstr "照片已對應到新的位置，感謝您。"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1594
msgid "Your guess was first."
msgstr "您的猜測是首個。"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:1869
msgid "Search for old photos, add them to Ajapaik, determine their locations and share the resulting album!"
msgstr "搜尋老照片，將它們添加到 Ajapaik，判斷它們的位置並分享相簿成果！"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2259
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2317 ajapaik/ajapaik/views.py:2338
#, python-format
msgid "Error uploading file: %s (%s)"
msgstr "上傳檔案錯誤：%s（%s）"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2334
msgid "Photo already exists in Ajapaik"
msgstr "照片已存在於 Ajapaik"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2357
msgid "Please add photos to your album"
msgstr "請添加照片至您的相簿"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2359
msgid "Not enough data submitted"
msgstr "沒有提交足夠的資料"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2674
#, python-format
msgid "Still from \"%(film)s\" at %(time)s"
msgstr "來自於 \"%(film)s\" at %(time)s 的靜態攝影"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2801
msgid "Photo uploaded"
msgstr "照片已上傳"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2820
msgid "Album created"
msgstr "相簿已建立"

#: ajapaik/ajapaik/views.py:2902
msgid "Sorry but we fail to post your comment."
msgstr "很抱歉，發佈您的評論出現錯誤。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/forms.py:13
msgid "Subject name"
msgstr "主題名稱"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/forms.py:15
msgid "Is public figure"
msgstr "是公眾人物"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/forms.py:23
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:14
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:68
msgid "Algorithm"
msgstr "演算法"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:15
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:69
msgid "Picasa"
msgstr "Picasa"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/models.py:19
msgid "SubjectPhoto"
msgstr "主題照片"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:13
msgid "Submit guess"
msgstr "提交猜測"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:21
msgid "This rectangle is bad, I think it should be removed."
msgstr "此方框不恰當，我認為應該移除。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/templates/guess_subject.html:24
msgid "Delete annotation"
msgstr "刪除註解"

#: ajapaik/settings/default.py:72
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: ajapaik/settings/default.py:73
msgid "English"
msgstr "英語"

#: ajapaik/settings/default.py:74
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

